[東京台上trends]竟抽起節目播安倍記招 日網民：level6地球滅亡 起碼日本末日

一向乜嘢大事都臨危不亂
照播卡通或美食節目嘅東京台
竟然抽節目

日本大鑊了

死圖

Push

日文睇唔明 即係咩事？

改播安倍緊急狀態記招特備節目

係咪疫情有大鑊野

上次有巴打講東京台近年用多咗資源做新聞

今日宣布緊急狀態呀

東京電視台都要cut直播
應該真係末日了

依家都接近

311個時呢？

過往有冇LV6例子？

311地震 仲播緊銀魂

係

日本連登仔9 up講下笑咁認真開po做乜

下

點解有郭富城喺右下

之前直頭喺poly前綫開live

311嗰次好似唔係做緊銀魂
張圖嗰次好似係有人脅持人質 其他都轉直播得東京台冇轉 （但嗰集銀魂咁啱係播緊有人脅持人質）